Для имитации сервера используется json-server,поэтому первым делом
нужно запустить этот пакет,выполнив следующую команду в консоли:

### `json-server --watch db.json --port 3001`

где db.json-хранилище данных

Затем запускаем проект,выполнив во второй консоли команду:

### `npm run start`